[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3738)

輕鬆

Quick

屌

蒙特雷黎料

快到

尼卡沙！！！

-4

系..準備21

等買5倍3連角

準備11

9完

1-0

終於

尼卡沙 1-0 祖亞雷斯

盤王10

尼1:0！

Goalllllll

盤王

Goal

尼卡沙goaaaaaal

-4c

尼卡沙我愛你

我入左錢落馬會 有冇必贏馬水

反手得黎好肉酸

阿美W

比多球全格 我想派錢

蒙特雷十分鐘時間追和反cup啦

賭贏錢果隻
洗閪佢咩跑法

pk

屌你炸咩尻

盤王3碼都頂唔入 屌

2.75

炸

唔好咁快咁開心啦
墨西我既回憶入面
92分鐘入兩球反cup

尼卡終於入

炸完對家入

入左去佢老母個西度

屌你老母我硬勁撚到
買咩炸咩

勁到

你哋唔使訓？

24620911

02

又撚狗

和波？

老虎2:0

中大波 好撚過買主ng

贏大錢呀

屌 易撚到 補飛錢都慳鳩埋

蒙特雷死全家!

幫佢戒賭

乜9都無買 c服

屌你老味

蒙7比多兩角 入多粒

數學有料

屌你原來冇料到
叫你度條四重彩都話唔得既

Gg 0:0 FF

盤王輸盤都叫做盤王

1.5b cashed

好串

屌 原來係你

中左過關wor 連炸

海外爆到

乜都唔買 c服

手足 2.17應該跑緊石頭

跟我咪算 我睇馬會好撚準

-3c

老虎gel gel gel 我係撚要gel

笑左

今日睇華dee收皮

一起身又贏
今日註定好悶

又出杜斯山度士

我識閪咩...都係慳返啲錢算

買哂一條友

第6口 cashed

派？

77777

開埋2.5b

出未

第7 when

8ccccc

連角又黎
-1 c 快

-2

7.5b goal

唔派就出水

88888

曰曰派？
我咪日曰好唔得閒？

盤王輕鬆到一早又豬1k
今晚仲接女放工食野 定叫佢食屎好

跪求連多下

整場比我過關

易撚到

祖亞買客冇買盤

叫你條女請你食屎

Lm

禽日咪想派一個$500

食精

買完主ng，apps都未開到就比人入左
轉頭買角大，又係開左apps就見到8角

炸走左2場

7.5b同主3 簡左主3

下就貼事前

1點追數 琴日都豬到傻

迷人既屎眼我都照奶

角球雨快

10c完啦屌

琴晚有啲運 頭十抽一 派我100

蒙7入多球一陣賭馬

all in左

我

黎多1c

就決定係你

88

留tg

都未抽 唔好幫我做決定 齊人先

西維爾2:0

tg

唔睇球探 只睇連登 岩岩就feel到炸撚硬

我了。auti BB

連乜撚角呀 on9?

入多球未 蒙7

+4

下盤幾好咁不過得翻1.67

10c未

cf 想買半和定2.5s

阿美

睇完頭兩場 一陣仲買墨假 不如派我啦on9

真 有拖鞋飯都唔識食
垃圾黎

cf 肯定撚狗

不玩了 $200輕鬆上10000🤤

同賤種leon 一樣

好想咸

Cf啦

快連2c

想跟

俾多c得唔得.....

紫貝分析
雖然cf今年實力唔算勁
但半一盤仍然讓得起

1.67 應該開唔到。。。

88maths

完

紫蛇買未

咁樣8C

On9入多球都唔識 蒙7成隊執7左佢啦

平半就係

0:2 8角完

Ft0:2 8c

唔買啦，西波

買左小保加 尼卡沙各一注 兩場臨尾入球都炸 今場買左cf

10:05 買個大波算

我了

Cf半一收硬半格

中風陪率會唔會開到

想買料既師兄pm me $200上$10000保證

屌信多阿美一次

下場

半一有d驚驚地，大細點睇

阿美 超高水上盤 輕鬆

中風球隊vs 中風賠率

同路

全連燈 上船

唔想又重演2:2
不過都係買咗

lm

跟師兄auti 上呀

緊急
1005重心
Cf阿美利加對家
原因：cf阿美利加只有10%勝盤率
快買！最後兩分鐘

1.6x呢d中風陪率買完都針定一半先

推一皮落去cf 未

坐底收半格 阿美

頭先出兩場事前馬會飛中晒
睇黎我都係屬於馬會

半格下盤收左先

睇呢d輸死你

未派點推

Bill哥呢條撚樣呢期都摺埋左
可能真係包左頭

24620911巴派未

屌你老母又派唔切

真係買唔落手

尋晚先基達菲下盤

Cf8場無贏過波

狗會屌你老母

琴晚葡超輕鬆收錢

主場超高水半一 10次開9次

係咩 琴日冇賭
佢贏定輸 定係又gel爆左條船

琴日啲波真係派錢波

任蛇 我得唔得

唉我大方小小 俾呢次機會佢贖罪

場場都唔同架啦 你唔貼飛？

我了 最鍾意任賢齊

半一上盤都敢買

唔撚理鳩佢啦 佢呢排都冇搞過我

貼飛咪又係俾你地jer

500 上10k

自吹自擂

派未

彪狗88分鐘仲gel緊
89分鐘就對家入

禁住打

未開波都gel左

你就自吹自擂
我就派錢益大家嘅
唔信問寶高全白

叫你條女拿拿林搞好維護先
想賭野雞

係呀係呀電力巴派好撚多

我了 電蛇

派錢

全銀行入唔到逼住賭狗會慳錢

我了電蛇

山神受讓？咁撚鬼

我轉數快轉邊間都得 琴晚匯豐都收埋皮

想推10口有冇大蛇幫我

係 完全睇唔明 咩原因受讓

入唔到錢冇錢賭閪

馬會開倉

直屌和波

好彩係星蛇條女到輸鳩晒啲錢
賭都唔洗賭

中硬

派我嗎

就快拎碌棍扑鳩佢

沖啊 半大

已經3000 上170k

下一步可以點捕處

笑llm 連中兩場了
雖然水係低啲 個盤係深啲
但支持賽馬會係必須的

呀美大船開唔開得出
未上船

大蛇

10連 跟住派

提款

今日繼續十連一個$500

已經過了第一口

買住馬會先

半大已針

下就係咪事前

2222

俾個時間我地休息 再慢慢度每一場波

是日重心 fc琉球

On

sam哥同杜斯山度士有份出場就未贏過

咪講左派

被你嚇到頼尿

墨仔o9.5 快上船

我了良蛇...

下場買咩先

goalll

1 0？

Goalllllllll cf

阿美goalllll

阿美利加 goal

屌大力d

阿美好球

下盤

屌你老母 人3000上140k 我3000輸撚到仆街

屌...如果馬會唔維護我都買埋小仆街
馬會好波

4-0射門
咁肯定大炒

我都贏，派佢100無所謂留tg

啊美1:0
禁住屌

紫蛇黎TG可以？

比埋果半我 高水

咩tg?

有 CF NG

我抽啊 頭先抽中左溫蛇
Tg@hkgauti

留

中風賠率 fc

食撚滑 坐半望全

捐比星火仲好

手足試下唔好咁

全格啦

佢心諗賭得個幾千幾萬就死番去馬會啦

炒2:0 大家開心

呢場無得邪啦

賭球不Gel頭 賭來幹什麼

...我賭一百 成日俾佢問候

唔gel等幾時

啊美12m

？

12m

13係咪嗰場allin咗

玩左成晚贏4k變贏500 好撚火

試下靜靜地

想飲營養快線

阿美點輸
我gel gel gel

無即場先正路

俾多球喇

有12m咩？

一朝早輸左5000角大

買自己追數

冇可能啦
我派彩都收到了

有無買呢場

報假 撚有12m

呢度報假係常識

半格先得1.6幾 快開多球

同你一樣

琴晚條6串1巨馬體會打斷左

就快一個月了

輸波唔報假有咩做

手痕買阿特角大 屌 唔係今朝唔洗玩西波

吓我收左全格啦
馬會仲味派？

重要有3個報
波Post咁多低質會然

半大24

星之力果條3穿1冇save 90min紅牌絕殺

人地輸波無品

喂屌 開心
訓醒cup 3:1

邊撚到有

阿美可能冇全格

馬會之力點可以第一場就收皮

40:0

屌 1:1 阿美快cup

西維ft 2:0 gel

半大又針

尋晚臨訓前0:1
叠埋心水訓起身睇
成個人精神晒今日要再推

山形山神大勇都受讓，咩玩法

阿美好耐未炒人 今場ok?

大家咁話希望場阿美中埋

係咪12碼

Rc

rc

對面紅

456啦

我買左半和 係就快

穩啦瓜達紅

我買主盤 悶悶地

屌你老母阿美咁都輸既話我落馬會斬人了

戰神卡！

全格ok?

贏唔夠數 屌
又要狂買

@1.67

上盤gel 得未？

想睇

冇彪咪得。。。

哇屌你老母痴撚線
踢撚到見骨

輸到傻左？場場反手負能量

呢下收山腳都似

12m啦 dllm

客紅

見到都覺得痛 你老母

見骨都係紅

gel啦 仲斬

禁區裏?

隨時又黎紅左特別勁

輸

咁仲可以點？
打靶？

全餐12m?

半場.2姐係咩 曼城win?

你尋日又話派我嘅

2球

Same

銀河b 2-1

瓜條友係咪熱狗上身

可能想人地坐終身

屌你老母阿美 買你就輸 唔買就贏

臭西波

打爆左幾多部電視劇

半客有1.95咁高水你都敢買

對面咁撚予 阿美俾d火半場入多球啦

屌你老母 殺人咩

踢緊定停緊

紅中堅 要黎料

見骨

你好撚憎阿美

紅埋

肯定尋日比契女拍一拍
拍走晒啲運

如果買客盤就肥了 慘到

阿美一球完就好笑

含家產 買左半大

半大只需

冇可能 冇準則可言 係ge話仲撚多造波

彪gor係咪介賭

唉 安慰下你地都咁 都係笑鳩你地算

只需下場

你係咁改名想點
轉運？

2.5大

紅件中堅 人地打小個後防

2.5b

巴打極仇恨西美

拿拿林整多條3穿1黎睇下先

20

2-0

2:0

全格

阿美利加goallll

半大goallllll

屌你老母 絕殺

奇蹟半大

半大！

穿住先

半大

呀美

cf一生球迷

半大巴打要派我

半大上盤 正氣到

補時補到半大

屌你老母狗會派咁撚慢
一早推撚曰就上左4k了

行緊去拜山 啊爺顯靈

我無改好耐啦
你係咪認錯sana波大

約左良家婦女今晚見
有冇手足精於拍攝?
時薪:500 22:00 ~ 24:00

呀美456追ng得唔得

去瑞興啦 一個鐘就追返啦

屌 認左人
走先

準備俾人夾

前日老豆隻戈士丹頓輸左係野雞
我拎左隻水貨換條老野都唔覺

以為半大已死

上盤輕鬆

好多人點錯相
唔緊要

買上盤又輕鬆收，真係運到個時，又紅高水到2.24都整個上盤全格俾你

我買左下盤

696賣完分會唔會到東京

早晨 反摩

老細 你戶口得200咋喎

手足係咪日日叫春果個

我買左蒙特雷 尼卡沙

Cf gel gel gel
我係撚要gel

Gel gel gel

傻仔先買696

我都係 加 阿美

有無巴打開爐出水表演200上10k,而唔係係到9up 出事後飛

嘩屌..2.24又穿盤
尋晚水晶同狼隊又係
啲半一上盤惡到

狼

佢差我幾百個
你見到佢話聲我知

個夾萬一早俾我拎撚晒底果啲錢
得返面果浸 好驚條老野發現...

dont 驚 角大

連水手都和唔要分 東京贏係咪代表東京係一哥

4:30葡超又反cup3:1 爽

唉我連出左三野事前 500上左3k 算係咁

我幫你收下風

10k 變200 得唔得

咪係 呢d基本野黎

下一口幾點

派我未 你又話係跟我

屌..我訓醒阿美已經開左

買咗瓜達拉哈拉
陣間買東京追數

200 上 100k u ok?

但係我輸Norwich

反而平半開好多下

阿美跟唔到

出水未呀 大佬

今日我要推10口

真 有運20蚊都上4千萬

東京作客好撚閪

我感情上撐g2 咪話左當睇波咁睇

針死

班撚屌9up 就叻事後撚

Me

真..Atv同梅斯
屌你老味尋晚仲要比人串鳩我

鏝城同國米咪中囉

狗會
7.5b 仲未派

鈀 psg

第一口 江源半大 給有緣人

狗會一點先有波賭
手足們又可以休息陣唔洗輸咁多

無即場既半大 仲派得快過上場角球

Ok

唉我細蚊仔 推到第三口手都震撚埋...

S1不了唔識賭

日本馬比9賭

唔撚識 保下本玩馬拉松算

琴晚訓唔撚著 畢包串錫菲串南特串西布
開左波 見到西甲彪出重心畢包 出完重心就潛到介賭

似樣

東京100% 唔中搵我

輸咗點派？

想買和主和客

馬等於輸

東京和客 角大 易撚到

東京作客+大船+對家護級惡過狗

唔係睇盤路重心咩

阿美完左出事後飛🤗

町田讓半一 我阿婆都識買

gun

講笑 買唔到呀 狗會派唔切

屌唔好再講，嬲

反底 長追町田

-11k 賭到乾哂

買

中撚完先大獲 賭細d算

琉球33

買不買保險

馬會比料依場00 但佢開3.5球盤

低水半一

登登登登登

蒙柒雷角球仲數緊？？？？

尋日戰果

東京高水半一盤

敏 派我？

咁撚精彩

琴晚冇買？

角大的

差啲打撚爆部電腦屌佢老母痴撚線

勁撚到

我了 星星

中摩鏝2串1
針696 熱 利

阿美21

2:1

全大goal

大波輕鬆

2-1 fk

gel gel gel 大波我先gel

2:1 開始撚狗

阿美 dllm

再度推出一日(日)$300計劃
有意查詢🔍@eightgooor

屌你阿美做乜鳩

笑死又gel到冇全格

55555

Gel gel gel 我條撚要gel

goal
2-1

垃圾阿美

燃

阿美gel得 上盤穩到

沙蘭迪兵工廠高水半大

炸？

屌你老母

幫你影

gel gel gel

？？？？

假波準備

都估到冇咁好死 又讓和

唔係又撚狗呀嘩

紅左特別勁

半格都好呀

一係絕殺平手 一係絕殺半格

放心..會假到尾
一陣會輸撚埋

又屌半格 計返得1.6幾 臭西

2-2 準備

屌 邊撚個gel

半格好過冇

墨假真係睇住黎食

墨超假波協議下盤22

阿美個場 youtube有live

假到傻 追數嘅咪玩墨假

想太多 gel左

買左讓1

真 不過都似完場俾人絕殺㗎喇

有走地角球都咁耐先派
食屎啦狗會

屌31啦

瓜達GEL得...頭先為左贏波踢傷對家主力
一陣就會絕殺食全格

55 ok

有冇買摩哥？

東京13.5 6.4 開硬？

Gel主

墨假不意外

有

夠膽就半格都唔比

阿美好似想撚

見佢係咁叫

唔好呀 阿美好有potential

傻啦...戰神卡你以為冇料到?
墨假入面戰神卡先珍貴..
信我 一陣會2-2 有機會2-3

一陣SAM哥又2:2撚狗

我係要gel gel gel gel
呀美呀美點輸
飛都補埋 點踢都得

真

聖誕去邊好

一等主將點輸

頂住

Cf GELLLLLLLL

派我味
琴日針大注696

7777

阿美gel硬 半格命

tiger場角又咩事

31 輕鬆啦

手足我屌你咩..上面又話同路

8c ft 丫嘛

又唔派

主比我gel左好耐

點解今個禮拜無蔚山現代買

Ching 去開邊區

多唔多後生 想打

Gel

眼花牙
星六

2:2！

32了

左腳先入門 易贏d

好易贏姐

你係唔會令到我驚㗎

8888

唔好搞我後面！

賤種打多個開無全格，真係狗黎

開心又贏？

🦖🦖
波特蘭3.5b✅
阿特拿斯無入球(3)✅
阿特拿斯6.5s 7.5s✅✅
飛腳+1🦖
烏棲🦖
朗斯✅
祖記✅
國米2.5s🦖
雲達不萊梅✅
愛華頓✅
CF阿美利加

阿美

阿美已gel

放心
阿美撚狗世界第一
阿美會紅 跟住2:2完場

冇打

客紅多件 22點睇

是但入多球 定生死啦

31啦屌

唔洗2:2仲想點

手足 有半格算好啦 陣間閪埋嗰半格就唔好啦

12m?

var

Var 12碼

身已訓

冇錢買盤 屌左-1

cf 12m?

有啦 咁kick跌

No 12m

幾點搵唔到

cf 12m

一場3

1600

冇比到

咁都無！？

12碼

日本馬又派錢
Lucky draw又係時候出場

31了

var 完冇12碼
轉頭開個C又12M 好有趣

同我對賭

點啊..又睇var

我睇live真係r晒頭

12m real

客12m未？

31啦撚樣

主12碼

Miss硬

客12碼wo

連吹兩個12m

咁搞一搞又補5、6分鐘

55

又紅多件

200 上10K 叫表演?
我3000 上170K 叫咩?

屌你老母阿美

山神

9999

主定客12m

which

主

Cf

主紅

主12碼 客再紅

客

3-1

31

阿美咁都輸就仆街

goallll

3:1 goalllll

主Gel得未

你老母臭閪..紅完兩件都和到我
我即刻跳落屎坑沖涼

3:1

阿美gel gel gel

球証買左上盤
隻手縮緊都俾12M
個條友講兩句又紅牌

Me2

Gel gel gel
我係撚要gel

樸茅劇本?

屌你地老母邊個12m 講好d 好無

到底我睇緊乜

硬又對鳩我?

CF 啊 入埋啦

屌人老母唔洗付出代價呀

山神撚完仲有冇人會信

呀美 gel gel gel

2紅都比人追和 我唔賭

Cf 3:1
瓜 2rc

終於搵到隊波閪撚過阿美利加

係咁鬧球證 點知比人紅左

球證

嬴波玩到好悶
有冇其他搵錢野介紹?

丁c咩料ar 依家角球全部大一格

封乜撚呀
封住點買ng

乖啦忘記佢
記住彪狗就得

弱智

ptbf

笑死我 個球證心諗咪煩啦 佢係都要繼續鬧

俾多c

Rc?

我老閪都要gel 求你紅兩件和鳩我
俾我見識下真正既假波

真
起碼都有半格

堤格雷斯角球有咩問題

狗會係咁 第一日賭？

依家好似已經次次即場角都要等幾個鐘

屌你老味 輸足咁多日
阿美 頂住3-1

me了

gel

FC首爾有無轉過盤？

唔收番哥達個班錢點派角球比你

全格上呀

無問題都係遲1-2個鐘
韓假就規定3個鐘

4:1 不過越位

隔離馬post得幾個馬伕
想跟水都無水跟

1場3 place 極穩

4比1叫爆區

好啦...小注跟你

禁住屌緊 好快

有無馬水?

All in Ed

Alled

真係咩盤ge 1.6x 都中硬風

我星

Sam 哥除埋手套

3 4 上

屌想跟下都跟唔到 希望唔中

所以我都唔太想玩日馬

41

輕鬆到

4-1

寶蛇又中 3號第2

4:1

好波 我愛你阿美

好波 要gel了

4-1 gel

2.5

4:1 gel得未

屌咩...一禁落去封撚左..on99

寶sir 勁到

gel得未

屌 呢球好撚靚

唔好串我寶sir

Cf 4 1

小注跟左

4-1 好撚感動

易賭到

賭波兩個鐘先有結果輸兩舊
賭馬分零鐘又無幾舊

我睇1第2？

完場 4:1 收錢

嚇撚死 冇喇喇震個心都沉一沉

2.8place

我睇4-3-1

賭馬我只服寶SIR
又可以有螢利繼續跟寶SIR

回飛

1點閪京有無人信

終於半一上盤了

@2.24 上盤全格 好撚感動

下場跟 岩岩all in cf

Btw 寶蛇東京角大？

有撚野賭咩 屌緊星辰客服

甲府

R1 4 w p ✅
R2 7 p

我了寶蛇

包包冇錢

買左5

贏夠88

S1
R1 4>3,7✅
R2 3>7,11

等佢搞算 又冇電莖玩
一陣賭野雞輸鳩埋

...咁撚急
趕撚住打爆個莊咩

你黑心

蒙7雷7.5大仲未派？

1點就派

轉數快 唔係你最like咩

山形山神排第3又主場
甲府第9
點解會受讓？

聽朝5點 同7點半 咁多場美職同時

瞓醒發現RM又收$$$$

馬會派錢 你識咩

Mama 我了

倒數ma

4場角大全中，又搞笑

鳩買角大過關算

一陣一點如何 想要東京角大

再度推出一日(日)$300計劃
有意查詢🔍@eightgooor

300

東京 大炒

我買左 等輸

一睇就知，寶高準備3格，再事後gel la

佢而家仲有幾多人買緊

提格雷個角球係未派？

抵買la，買場角都500

日假個盤冇鳩用 想睇住黎賭

話左聽朝先派

跟了

一齊pm買，300一日，一出買對家

輸淨$60買阿美-1 有錢買盤買咩好

bogo: thx for carry

9>6-12

不了 仲要比300蚊佢洗 自己買好過

買晒兩場 3格 互串 有一場無角都可以去ifc

我不買
你地加油

1點韓假半大 會否不智？

好彩跑3-4Q

買完就可以gel定la，寶高之力

留番黎食飯啦

阿美半大嗎？

唔洗入錢點解唔買